824觀塘 825荃葵 文宣工作展開

同志仍需努力
求圖

推，少左好多行動post

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

原來有post

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

行動post 推!

推

推，行動post

Ppp

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

824觀塘 825荃葵！